如果迪布尼仲喺車路士

今日會唔會叫走

以前都諗住C朗 Tevez 朗尼有排踢 點知過兩年得返朗尼
有古圖爾斯都諗住十年唔洗換龍，但依個年代邊有人咁長情

會
唔會

Thiago都會離開巴塞
Kroos都會離開拜仁
摩佬唔拆骨都可能走晒

只會係第二個奧斯卡

打份工唔講錢講乜

比膠套搶女仲點會係車
你應該問如果膠套冇搶佢條女
佢仲會唔會係車

佢留喺摩連奴雨面邊會踢到咁勁

做完愛回家
又要翻西甲

有冇差成咁？起碼唔會走翻大陸先

前面有個一線Mola達
好難唔走喎

佢下場應該同沙基利差唔多
比豪門棄用輾轉去到二線隊利記打神軒後備

你估eto'o留喺皇馬 法比碧基留喺巴塞仲有冇咁勁